[頂唔順]屌你老母唔好再打擊前線

屌你地班人，如果覺得個行動有問題就應該早d提出，
唔係依家見出面人少就屌哂咁，
點對得住行出黎既義士？睇到我心都寒，唔怪得話當義士係condom

你有野講有兩個選擇
一、出黎同班義士一齊，你中意同商量轉方法又好，繼續塞又好，你係出面就有資格主導運動。
二、忍到今日完先開檢討會，做鍵戰就比多少少尊重行出去既人。

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

agger

依家係熱門既po全部都係勸退
好想同義士講聲加油

無撚錯 比前線義士睇到呢啲post
真係心都淡鳩埋 唔撚會再出
成班人涼住冷氣指指點點

上個禮拜已經好多人質疑短期內多次動員的意義，尋晚無端端話今日有行動個陣已經有好多人話太急唔好去住，今朝唔夠人個陣已經有好多話唔夠人不如做下宣傳派下傳單。

大把三毛 黑警開Post

咁依家班人已經出左去，可能因為收唔到資訊，亦可能因為覺得無論如何都要做d野，
係出面不但要受廢老、公務員屌，重要返黎比大家屌，咁下次重點會出黎
我唔係話唔可以鬧，只係想大家比多d尊重佢地，唔好一味打擊

今日明顯已經失敗咗，應該要開個檢討會，不割既前題下所有同路人應該要有共識達至唔反對既程度

可唔可以唔好長他人之志滅自己威風

事後檢討啫
一味唱好蒙蔽自己又好咩
今日集到一百人 去派傳單都好呀
塞門口都冇問題 塞住門口派傳單
我地要我地嘅文宣去到群眾入面
上得lihkg嘅都係留係同溫層入面
一定要諗清楚點樣做文宣

好多勸退係單一論點無support

失敗係因為你地唔嚟啊

成班馬後砲

我都認同要檢討
但唔係義士係出面，大家就開始「我一早就話xxxx」
就算之前有人提出過今日冇用，但其實係連登都睇唔到好大既聲音，咁班義士捱義氣出左去，係咪大家都尊重下先。

係 大家冷靜
無得輸打贏要
唔做都做左
諗下有咩方法點樣可以令今日件事變得最好
檢討ok 但唔好指責
大家都辛苦了

岩 唔好下下話人鬼話人on9
大家榮辱與共！唔好分化打擊士氣！

點都好，今晚先講！
加油呀係出面嘅人！

好多勝利球迷

一早有人講左有問題
係你地啲自己友網軍洗走人地負皮人地
成個連登淨係會留低啲你地想睇既野
自己製造左盲目就屌返人地唔提你？
知唔知醜呀

出黎搞下事就叫自己前線
前線個名唔係咁好揹架
自量下啦

做之前又唔見你地咁講 馬後砲

無得輸打贏要
團結返諗下點行下一步
唔好灰心
仲有好多步要行

理性賽後檢討

叫個班人收嗲啦 開post個批肯撚定無出過去

Push

Agger

今日有去發夢
個夢太少人
唔緊要架
團結返先 未捉完架鋪棋
唔好行錯一步就氣餒

有出黎既各位唔好嬲，大家心平氣和，我身邊好多成年人見到你地咁聰明勇敢，個個自愧不如

不嬲話要夠人先行動

唔好互相指責
每個行動都會有不足呢～

之前我地因為團結先可以發生到幾次奇蹟！

626

係
黎緊仲有架
一齊檢討 但唔好指責
唔好咁快灰心

推

大把人出聲啦
係好多人熱血上腦,一見反對聲音就屌人 三毛,一係就瘋狂講兄弟爬山
完全聽唔入耳 咁想人講咩
唔講你又話"如果覺得個行動有問題就應該早d提出，"
咁其實想人點做?

pish

老實我做cdrom睇資訊多
如果係咁miss左講有問題既資訊，咁係我呢個point唔岩，
但係出面既人可能好多都係我咁miss左資訊，
前線個名唔好揹，但佢地出左去，承受比土共、市民鬧，我希望都可以尊重返佢地

咪係,尋日是但搵個POST 總之一見反對聲音就不停屈人 3毛
真係好鬼煩,討論條毛咩

出又好唔出又好
唔好再屌
出到既多謝你既付出
出唔到既幫手傳開626既活動

不用理鍵戰，大家都明白前線義士的辛苦

連登人分化 林鄭笑了

屌
你地班人
屌人嘅原因就係因為人少？
又唔見你出來？
你唔出點會多人

出面好多人都miss咪就係你地洗版式清走晒啲post
多人like個啲就死推帶風向

喂大佬呀
你要推就去第二個網推啦
依家仲上連登時事台99%都係自己友
唔洗你洗版式比資訊
留返啲空間去做認真討論

辛苦所有今日出去發夢既巴絲，其實已經好克制，舉曬手又講曬對唔住

係對面部輿論機器太強大姐

星期五已經傾緊 係差唔多一面倒支持星期一岀先搞嗰活動 只係文宣琴日先岀到

推
今日聽過最撚攪笑係
圍警總 政府HEA處理
證明冇用 應該做第2D野

我係政府心諗原來咁撚簡單
乜都扮冇事你班友第二日就自然分化

其實唔好諗係打擊, 而家大家將見到既問題提出比前線可以思考睇下使唔使修正行動方案

岩

佢地會話唔係想潑大家冷水
一早叫大家星期五唔好散啦

我屌你老母啦
有去過現場企足坐足全場就知點解咁多人會散
呢班狗同五毛就響屋企涼住冷氣叫人唔好散

今日真係需要出嚟嘅時候就潑曬冷水
一早講咗乜乜柒柒

前兩日一話搞已經講左好多次冇用
不過要各有各搞 唔聽都冇咩野

投票嗰日已經灰晒機

提出左你就係鬼
然後再repeat「兄弟爬山」

坐底傾下先啦
今日咁吹雞一黎大把人出唔切
二黎，真係好多人手停口停嫁大佬

與其出果啲咁嘅撚屌文叫前線唔好咩咩咩
倒不如出多啲集中方向嘅post啦
上面淨係話咩派多啲傳單宣傳多啲
我就真係唔多見有post叫人咁做啦
回應就多啊，但都係得個講字
從來無見到叫人幾時去邊度派啲咩傳單之類
真係有心嘅今朝都可以去煲底call人出街做宣傳架

學似上面話齋，做得鍵戰就唔好咁馬後炮啦
唔撚分化各有各做啊

撐義士們

根本屌嗰班唔係自己人
各有各做

枉我哋義士咁撚辛苦走出嚟
班仆街見輸撚咗又喺度割蓆
其實連登仔同民建聯有咩分別?

岩大家同一個目標
唔岩傾到岩

出得黎都係自己人義士唔好意志消沉

對政府不合作運動就係要令個社會運作受阻有影響
班on9左膠怕民意咩77變左同燒山一撚樣
左膠自己走去聽燒山講去絕食7749日啦

班仆街係office一邊扮工涼冷氣，一邊屌班出嚟嘅人蠢

係呀，最醒實係你哋乜都唔使做，得閒出下嚟就當做咗嘢嘅仆街啦

推 支持義士 唔好打擊士氣

邊個話係錯嫁。。每個人都有行動，我們目的目標一樣，我支持所有為呢事嘅人

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

你地又唔諗下黃雨衣 condom有弊必有利 當人人都討厭自己係condom時就令願棄condom而去 但當自己變成真正condom或真係有急需要時就無分 彼此啦

無計 啲人見個行動唔work 自然會出現一班 ”謀士” 但係叫”謀士”自然係啲唔會去現場嘅人 講就 天下無敵 做就 唔付出努力
我建議 有識之士 有計就去現場指揮下人 幫下手

再次提醒勇武派香港主流民意追求既抗爭方式

日日都見到好多純散播負面又無實際意見既post堆哂係熱門都唔知係咪對家策略

講真，個個都好緊張
但唔係鳩做就有用
其實自己睇下fb ig tg
都知反應大不如前
仲記唔記得一開始之前
係無數咁多人自己做傳單
落區派
玩撚左成個星期
就算民陣好黑人憎
但加持左件事
69先有一百萬人

連登其實塘水滾塘魚
唔係出張圖 推下上熱門就有用
而家係要辣返著之前好落力班人
佢地先係宣傳既主力
無班大學中學生自發落區派傳單縛絲帶
邊有用？

而家見到狀況就即刻拿拿聲做野啦
返屋企沖個涼
搞傳單 聯絡其他組織群組
睇下煲唔煲到26號
26號再衰一鑊就真心玩撚完

又一個新acc

推!

真係會灰架

now新聞話我地堵塞出入口

頂唔順 呢個post d人係咁屌前線

：

我地依家最需要係團結
一味係到屌人地行動點樣點樣
同間接搞分化冇分別
唔好誤會我係捉鬼

我明大家可能要返工或者有咩事出唔到黎
先只可以做鍵盤戰士
但都要諗返落左現場既人既感受

比意見係可以 但語氣態度都可以嘗試溫和D
同埋
始終621已經有前線朋友唔鍾意
太多人係網上指指點點
我地應該從中學習下先係
而唔好又犯重複既錯

push

大家係齊上齊落

要贏就一齊 要輸都一齊

創造到奇蹟係因為義氣！ 義氣就係對面班人冇既野！！！！
加油

係屋企玩手機嘅人無資格出聲
人地出左去少人就屌鳩人
仲要咁多人like 個post 真心on9
同意樓主所言

如果覺得個行動有問題就應該早d提出?
一有人叫你退就道德綁架

不分化

係人少
但唔好咩都鬧左先
咁對件事無幫助
既然你覺得唔好 就brainstorm下啲idea

[深度分析]民意與民心的分別

冇人打擊前線!

事前其他人分析形勢俾意見，就算多數人覺得唔work, 最後決定繼續發夢，大家都尊重繼續支持

但發夢發到一半大家發現形勢不利，出聲勸退，咁樣唔係打擊，而係保護前線保護成個夢，行軍打仗要知所進退，明知前面有伏，唔通仲要大家盲目咁去推前線中伏先唔係打擊？

發夢見到行動失敗，唔多唔少都會影響軍心，但如果一兩次冇成效就互相指責互相埋怨，而唔係自省檢討，勇敢面對接受失敗，咁同特衰正苦有乜分別？

贏一齊贏，輸一齊輸。堅持先有希望！

琴日好多人都講左搞得咁密會好散 專心返26號 你地睇唔到話者唔聽姐 咁咪由你地搞 冇人阻止你地出去
依家事實係今日唔work 講返事實又叫踩你地

永遠支持所有前線

唔做都做左
不如推番626d post好過 影響士氣架

支持所有前線行動
但睇義士阻lift真係好尷尬
鏡頭你就上晒
但啲人完全唔知你做緊咩
至少應該一邊阻一邊講原因
用中英文講出嚟
不合作運動重點係搶focus表達訴求嘛

喇兄弟爬山各有各做
希望大家畀心機

其實我覺得前線既巴打（特別有長期發夢症既人）真係要討論多d 唔係一個point（唔可以停止施壓）就叫到人出黎
其實心態上大家已經唔同左 好似今日行動已經無咩共識 單係民意呢樣已經明顯無方向去討論 就快變返互屌mode

傳單 post

頭先喺沙田已經收到講尋日警犬阻救護既傳單

辛苦晒喺天耀附近派單張嘅你

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

621 幾多網上係屋企投票叫人撤 心諗做乜鳩

再屌就民意幾高脹都無人同你衝

無論今日係成功定失敗 我都會支持同認同今日出左黎既人 個人認為今次行動問題所在主要係宣傳太少同行之過急 我就認為係626之前需要更多街站同傳單 眼見藍絲已經係咁落區宣傳 我地唔可以再咁樣沉落去

今日出左去嘅各位辛苦哂

笑撚死玩厭就玩厭啦義士都講得出

大家都係想香港好，人多自然意見多架啦，唔好人地比啲意見唔岩自己又話人係鬼，齊上齊落啦，一尾批鬥真係會輸

今日同朋友有岀
基本上有咩活動都盡岀
見到今日啲post真係好灰 成日成功就話義士 唔成功就批評
搞到宜家都唔多想上連登

可能我太感情用事 我真係覺得岀到黎既人都係同路人會撐 想大家齊上齊落 冇穿冇爛
有時覺得活動冇用都照岀 為既係驚唔岀 會搞到岀嗰班好灰/唔夠人好危險
好似616留守 我唔覺留守有用但係我知人數係力量 多人留底就更安全

Btw都會繼續做文宣 有活動都會盡岀

[624]停止散播失敗主義

得啦 之後再有自發性行動我唔撚會再出黎
之前624 2000幾正評個post原來都係假

老老實實果日發夢坐到1點8見大部分人散曬水
果陣星期五仲有兩日假 唔明點解咁多人叫散水

咪係,都痴撚線
有人講唔好搞咁密 就老屈人3毛
依家檢討 效果真係差 又話屌義士,咁想點,係咁打飛機話好野呀?

其實係語氣問題啦 事後檢討嗰陣可唔好以唔好 「屌都話冇撚用啦、成班唔知做乜鳩」

加油！唔好灰！
我地一齊撐！

多謝今日肯出嚟嘅人我哋626再見
香港人要團結 不分化

你地自己覺得係 condom 姐，公平啲講621都大把人話唔好亂衝，之後現場有人覺得唔係路公投散水，又有人屌，其實你地要試唔係問題，但依家試完，效果唔好，大家都係提議轉招，呢度都無人同你地割席，仲乜鬼講親都起哂蟿

公投！！星期一接唔接放工

想知點樣“好多人”反對

唔係打擊前線，但事前討論同事後檢討都應該要做

我睇到都好撚煩 睇左少部分媒體新聞就係度講咩失民意
嗰幾個入唔到去嘅市民就代表到所有人民意？ 痴撚線

係到屌呢樣屌果樣既人
多數都係坐係到涼緊冷氣
成班軍師 得個講字

不分化不割席 義士加油

出到嚟少人野餐最多咪失望
俾「同路人」冷嘲熱諷先至最令人灰心

前線做野要有point
個point唔係純粹不合作阻民生
係要迫令政府表態
行動上係要民意支持

今日反省既地方係
行動影響到咩人
目的夠唔夠清晰

要冷靜諗一諗 唔是分化

同意
不分化不譴責
前線加油!

辛苦晒前線義士

大家唔好鬼打鬼先， 去中心化就有依啲事出現。。。記住 每個人都係一個個體， 每個人都提出自己論點， 然後自己adjust...得出既結論可以每個人都唔同， 由個人去決定點樣行動 ...仲有作為鍵盤戰士 我地做左自己本份去參與討論，提供意見 ...但對勇敢企出去既戰友 ...認真無點大家都要支持佢地 ...可以事後討論 但唔好抹殺佢地既付出

好多人淨係識得屌

agger
檢討性質可以，唔好譴責今日出左黎嘅人啦
另外真係要加緊文宣，確保連登外都有宣傳夠先好搞不合作運動呀

認同，唔想咁玩就早啲講，同埋出席集會，見唔對路就自己喺人群中提出其他辦法

唔好事後孔明

都唔知有乜好屌？

冇可能次次都咁成功，等今日散咗之後大家一齊檢討下，唔好內訌
其實最大原因我覺得係文宣出得太急，你見就算係民陣咁大號召力，尋晚搞嘅集會都因為前一兩日先通知而少人，自發行動不論時間定利益成本都比較高，更加唔可以太趕

總之佢冇份出席既活動=冇用
冷氣房軍師最有用

唔會冇意義
唔試過點知得唔得, 又唔係有軍師, 大家都係普通平民
事後檢討返, 唔好蝕氣

事實係代表主流民意

大家都唔係針對勇武嚟屌，而係覺得d活動搞得太密，但咁講又比人屌係鬼係割𥱊。

我地要記住「議員—勇武—和理非」之間永不割𥱊，要討論要屌嘅從來係整體策略。

成班淨係屌失民意
但其實做咩都會失民意, 你咩都唔做咪唔會失囉

為咗民意同行動者割蓆
我屌你老母

出po個陣語氣重左
但我想講既係：我明白大家都好緊張件事，希望大家互相支持，而唔係互相痛罵。

冇錯，其實而家d新抗爭方式大家都係trial and error, 試過唔得咪即刻變招，唔好繼續扣HP, be water 就係咁樣之嘛！ 扣小小分唔大問題，之後做返啱就加返分，對家犯錯又自動得分，總之一齊學習一齊成長啦

屌你地班人，如果覺得個行動有問題就應該早d提出

一早講咗，不過被屈三毛分化撚

推，咩都可以試下，試左再檢討

行動上會唔會考慮特首辦？
針對行政會議但又唔好搞到流會

表達上 睇落去去入境/稅務大樓同針對既議題無關
好易俾建制派spin

其實尋日我就話624唔好搞

唔係見人少先唔贊成

[中文系請入，626緊急]需要你地支筆挽救香港！！！

唔係一早有人話唔好為行動而行動 一旦號召唔到咁多人 只會令人心灰意冷 下次再少人d
然後我地個個係咁當佢係妓女咁屌

我覺得今日出嚟啲人好慘
唔試過點知一定唔得呢
一堆鍵盤戰士係屋企係度指指點點
心都淡晒

真心除咗指出問題更應該比到下一個實際行動建議

偽善既一面出哂黎

建議義士們 快速收隊 暫緩不合作運動

頂唔順啲偽善者企係專制一方

果然係勝利球迷 風吹去邊就擺去邊

民主自由 齋up架咋 不合作運動？我屌

成日屌人分化屌人五毛，未贏先內訌，再係咁真係輸

愈後期容錯率愈低
唔識從善如流好難行得再遠
再者唔識好好管理體力既話，根本AI式運作好難持久
與其做行禮如儀式行動，不如好好思考再一擊即中
一發現低功率，就應該修正，如果唔係好易會揮霍曬體力。愈累思考模式愈單一，會愈唔計算成效，再愈浪費群眾體力

相對上文宣要時間
今日實在太急
主流媒體冇宣傳
準備上略有不足

稅局好似放工?

如果今日有3000人以上
根本啲人就唔會轉風向 睇人數
少指指點點 多落場 仲好啦

睇得出好多post 講風涼話多過提出實質意見

而家咁得閒就煲626啦
加油香港

琴日都幾個熱門post有講宣傳唔夠今日一定少人
我自己都有講幾次 見到都唔少巴打分析
但依d搞活動post一定個個係到推推推 咪冇人理我地講野 但你唔好話我地馬後炮 要既我可以cap圖比你

小朋友呀以家? 你做d野人地唔接受咪唔黎囉 唔通召人去政總門口屙尿 人地唔黎所以失敗呀? 係條橋唔撚work沒人buy你呀 檢討啦 到呢一刻仲咁自大歸究人地唔出

呢d咪各自爬山 沒大台幫手lead住既下場囉 但你地唔要大台架ma以家比晒機會你地自我發揮 成舊屎咁幾時先肯認錯收手? 定繼續叫口號 不分化 不割蓆?

有出聲，去左討論會講唔好，出過post話唔好，比埋建議叫用呢d人力做文宣，結果比人話係鬼追住黎吊。

都做左，發現效果唔理想咪停囉，分化仲慘過衰民意。

Agree
要計算成效
目的同行動要好清晰針對個議題
單純行動不合作係冇乜作用

網上軍師嘛

同意
都係果句
小心被人帶風向

不撤不散

唔接受咪琴晚講囉 馬後砲

成班連登軍師屌陳雲得個講字無行動
但係自己就坐係冷氣房屌鳩前線鳩做

夢裡面我係其中一個特登請半日假出咗去既人
頭先一路係外面，見到有啲途人指住我地呢啲人係到罵，又對我地反哂白眼，我知今日出黎既人數的確比起之前少咗好多，但我都想繼續出黎，因為我知道如果每個人都咁諗，今日唔出，下次唔出，只會愈黎愈少人出，最後香港只會輸比我地自己「善忘」。我知好多人都要打工或者太突然召集，我希望大家如果真係唔得閒出黎既話，都keep住做返網絡文宣既工作。出咗去既各位，好多謝你地既努力同埋抽空出席，無論有出定冇出既人，大家目的方向都係為香港，意見有分岐在所難免，但唔好抹殺咗出去既義士，大家齊上齊落，槍口一致對外。

626我請唔到假出黎 希望其它手足繼續努力
我都會盡力做返文宣工作

HI巴打尋晚先討論完,今日就咁了
真係太急啦,又多人熱血上腦 一講就話3毛

長期抗爭冇可能每次都咁多人咁好效果
法國黃背心都唔係次次擊中要害啦
所以根本唔洗灰心 知道自己做乜就可以

而家人數唔夠就轉風向

借位:
北京容許港府在修訂逃犯條例上讓步，又不敢以鎮壓新疆西藏的力度鎮壓香港，正好證明北京仍十分着緊香港獨立關稅區地位的國際認證。北京治港的這條軟肋，正是港人向北京爭取更大自由時的優勢。而北京的這個顧忌，正是北京輿論機器最不想港人知道的。

琴晚講左好多次冇人理

後期同成效都係你地自己評價姐
你亦可以當個運動依家先開波

成效方面你地係咪真係做民意調查
知道行為work唔work咩
政策冷處理拖延
未有成果開始互相質疑
互相抨擊
其實有啲咩都可以試
姐手姐腳對成件事又有咩用

幫義士搞政治庇護啦,政府唔會撤控
不合作運動迫唔死政府

唔打擊唔割席

覺得人地唔啱就自己做啱嘅野

贊成完咗再檢討
唔好打擊前線

推爆

成班連登仔見輸撚咗又喺度割蓆

其實連登仔同民建聯根本冇分別

淨撚係識放膠Po

係啊

而家屌你老母啊連登狗

民陣個1200萬抗爭基金 等你坐監啦

含撚啦各位連登鍵盤軍師

唔支持抗爭者既抗爭基金

咪撚理佢地，剩係識喺屋企打飛機仲咁多嗲
輸打贏要三毛死全家

唔好灰！加油！

無條件支持前線

痴線 一直都有講唔接受 然後佢地講咩呀?

大家都估撚到啦：兄弟爬山 各有各做 不分化

大家俾啲耐性
唔好做完一日 第二日見唔到效果就屌無用

其實今日都值得檢討下
總結咁講其實都係一個道理 - 唔夠人就唔好諗住佔乜佔密,冇人希望見到柒到變鳩嗚2.0
鳩嗚之所以失敗,就係本質上流動嘅行為變成日日做就會失去效力
去唔返上個禮拜日間咁多人馬就唔可能買你地怕
唔夠人就要諗其他超合作運動,擴大活動範圍,再唔係咪收隊抖一抖利用呢d時間同空間諗下有咩可以人少而有效

我支持前線義士

唔接受意見唔接受批評點進步
就係想你好先會話你 一有人話就當人割蓆

支持前線

證據？抺黑夠未？

下下失敗論點同你班人講嘢啊？

好多鬼叫人撤

頭先發夢見到有手足即時印咗道歉傳單喺度派，見勢色唔對即時變招，真正be Wafer

唔係沒人理 係講左就即刻例牌回覆

兄弟爬山 各有各做 不分化

以家比你各有各做 又屌你沒人理 係到同義士割蓆 究竟你地知唔知乜野叫義士?

諗深一層
其實啲「一早講出黎」、「我一早話左架啦又唔聽」都係啲無意但加劇分化嘅發言

因為一個活動提起到出黎，一定會有正反兩面嘅意見，而件事亦只會向其中一面走
而如果我地繼續用果種自我中心嘅心態（一早話左架啦，講出黎又俾人屌分化、有意見一早講啦，淨係識馬後炮）我地只會愈黎愈唔妥自己人，成個夢走去滅亡

所以無論咩事都好
建議大家可以謙卑啲去講自己嘅意見
（其實我覺得義士今日咁少人都做到野真係好正但其實會唔會目標有啲錯左）
（其實你個見解有啲道理但義士都出左黎不如就做埋今日先啦，我地開過個post討論下黎緊幾日可以集合啲人具體做啲咩啦）

我知其實幾撚假同膠[[/red]sosad]
但我想講嘅意思大概就係咁希望大家get到
望住大家咁樣撕裂，互相指責分化指責義士真係好撚心酸，如果有三毛喺入面引導話題都還好，如果無嘅話大家就咁自己人打自己人打死哂真係好心痛

我地要相信大家講嘅野都係為左個夢好嘅，並且互相尊重大家嘅意見唔好下下硬碰硬

用自己時間心力行出黎仲比人屌⋯

支持前線 覺得正確有用就去做

*water

人地抗爭
搞幾個月
香港人抗爭都要高效

認同

佢地d前設都on9 兄弟爬山 不分化 不割蓆 呢3句野本身就有抵觸 有病

唔係咁講，而係做一樣野如果出黎個效果唔大，而又繼續堅持去做，其他人好容易會覺得為左搞事，咁之前所有既大規模行動效果就會付諸流水。

民意其實好緊要，暫時大多民意都仲係支持，但如果唔再好好計劃就隔日搞集會，成件事就會變曬質，到時失民意變相背後冇左一班精神支持者。

大家理念一致，大家都唔想功虧一簣，係咪應該重新組織好先再出發呢？

接受批評
但學上面有巴打講，好多時係語氣問題，
大家都唔係收錢做野，大家都係憑一腔熱血，
熱血好容易比自己人淋熄，
大家都要互相體諒下。

以後落場嘅人，聽現場人講＞睇連登。

我自己都有理想，我都有我想照顧嘅人，我都想去唔同地方旅行去遊覽。
我冒住無曬依啲野嘅風險去做前線，去佔領。
我一直同啲比我地影響嘅人道歉，
行搞左成日攰到仆街。
最後比依班人搞撚到彎曬
心灰到仆街。

真係唔好再打擊前線

嚟到今日, 其實就係無大台,
大家可以自己決定自己嘅做法,
無人可以干擾, 影響他人嘅決定

大家都唔知道, 無辨法決定呢步係錯定啱

你喺屋企睇住個結果當然可以以第三者身份,
就個結果去篤番前線嘅人處理不當
但其實有冇諗過喺前線嘅兄弟姐妹們,
佢哋同我哋一樣只係想為呢件事好,
想呢件事有進展

所以, 真係唔好再指責前線喇
不如一齊去傾下一步點部署仲好

所有群眾運動一定有d work 有d唔work

今次唔work，咪檢討再諗下轉方法

同意
出左黎O既be water 做緊野
我地出唔到黎O既free rider 緊
會唔會多D 支持，be constructive 少少會比較好

人多做乜都得
人少做返宣傳
冇人話得聞出到來就一定要做大野架姐
記住每一樣付出都係有價值

屌 講得好
成班左膠和理非係到指指點點

提左好多次 但有人聽先得架

勇武又叫和理非唔好叫人唔衝

依家到少左人衝 又係入和理非數

我睇唔透

btw 停止內耗 唔好屌鬼啦

羅馬非一建成 大陸起義都要十幾次先成功啦

一次就話失敗 最撚大既失敗撚就係班勇武

下下想人支持衝到底 又無視所有現實同物理限制

圍啦衝啦 唔洗食 唔洗訓 唔洗抖架

一堆馬後炮po

唔好再俾3毛分化啦 多做少批評啦

咩叫失敗論 一早講左今日冇用 叫人集中返26號
到今日出黎真係失敗左 一有人話要改進就話人割
各有各做係咪代表其他人覺得個做唔好連講下都叫割蓆？

希望佢地考慮埋流亡計劃 唔洗講出黎 但要做

決策呢d野主要靠face to face

網上講哂九氣

講得好

[帶風向]今日圍稅務大樓一事

好多人真係輸打贏要。
69唔成功嗰日又係有班人出黎屌柒啲人

要做文宣麻煩解釋返到底呢個政府有幾無恥，翻舊帳，唔係屌柒人地行動破壞大眾觀感。

仲未達標 我在想你地要果種畫面 應該係政府強行實修先得 個個忽然需要都可以帶上成為真正condom 你地呢種要靠你地嘅思考同實行去轉 用最好嘅方法 後生仔女大把時間去思考同改

覺得無乜大問題，人少左同民眾麻木(慣)左啫。 覺得再無影響力咪唔做住。

一次有用就冇612啦

唔好嘈啦，
其實時間一耐，
我地就有矛盾，
我建議停止曬前線既行動先，
你地都需要休息下，
星期三睇下點先再繼續

今日又有咩咁失敗呀？咁你又講下點先叫成功吖？

政府一冷處理 大家就自亂陣腳

大家加油 不如集中力量 睇下星期三點打

無打擊前線, 我都覺得你地辛苦
只係因為 太少人討論你地624既行動,

而且圍警總最初都係唔多人。成功就叫好有效 失敗就屌柒人

贊成集中諗下點搞626，要休息夠，626要行好耐。仲有 一早講左唔分化

圍警總有目的- -係警犬唔岩,
圍得有理

收聲啦 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆呀屌你

人地起碼有走出黎
無大台就預左想法行動唔一致
屌乜撚?

唔洗講啦，，，，，多謝

再者邊個話失敗左
民意掉失都係你地聞說
唔好自亂陣腳啦

2152525， D人係咁， 見風

邊個分化先？我相信各有各做喎 咁你地又要屌乜春呢
你地慢慢搞我心淡

民意根整無逆轉

今日成功左d咩？今日失敗在消耗精力但換唔到任何野 繼續消耗大眾既集中力
不過你實話我割蓆
咁個d今日冇出黎冇資格講野既叫唔叫割蓆？
又話各有各做又屌d唔出黎既人 係咪要每一次都出齊黎先有得發言人意見 其中一次覺得冇用唔出就要收皮？

唔洗睇呢個post, 淨係前個兩日所有行動post 都被人負評已經，，，，，，無野好講

今日只係成效唔大
唔係失敗
最多只係用左精神 體力
唔好俾軍師潑冷水潑走團火就得

多謝各位前線

樓主唔洗咁認真

宜家先開post説三道四既 9成係呢幾日都無岀黎既鍵戰

兒登仔最叻咪又係話呢樣唔得咁樣唔work無撚用等等

隔住個mon指揮

小小苦楚等於激勵

唔好自亂陣腳

大家咁激動都係想為香港好

一齊進步

當有人喺行動前提出其他方案，即刻會俾班反智撚視作三毛同埋分化撚/屌/ban/杯葛。跟本唔係冇人提出問題，而係俾你地班反智撚ban曬，令到個問題無法得到正視。到發現問題既時候，又屌人馬後炮/打擊士氣，但其實佢地早就提出咗問題。

希望大家以後見到有人持唔同立場提出問題時唔好無理取鬧。否則就算問題真係存在，到頭黎都係被無視。

大佬。唔係掛住個勇字係前面就得架

你宜家面對既係 從政左十幾廿年既老屎忽

個個都奸到出汁，唔係你地得靠人數 靠個勇字就贏到

要既係長遠計劃

啲撚樣真係好煩
大家1team人一齊做野一齊決定
永遠事後先有馬後炮出嚟話做錯

不分化，不割蓆
大家研究一下點變陣好過

不合作運動需要變陣？

其實 trial and error 都好正常

我無屌過人 係你地狂屌我咋
你地慢慢搞

咪係 一日咋屌

冇人怪你地，反而想你地安全，留力，同埋唔好成為人地攻擊你既藉口

義士係要黎尊重

成撚日民意民意 戇鳩鳩
我宣布 再講民意=分化撚三毛 直接block

下次出黎之前要網上民意撚批准

講真，提議Be water 既人真係最大既分化撚。

我今日冇留過言屌人 但一睇post就一大班咩冇出黎既收皮 馬後炮 咁個d咪一樣係割蓆撚

鍵戰打字就叻。 出街不了

push
其實我地應該珍惜
每一個肯為香港站上前綫嘅義士

覺得有問題出左聲果D 比人屈係3毛5毛
比人話兄弟爬山咪撚嘈
咁又點計?

626 一定要再推到人出黎

咪撚就係，根本3毛嚟

同意，班人根本on9
對反對聲音既處理方法就係滅聲
完全唔識以理服人

真心態度問題
失敗又點
放到咁大做咩
失敗咪改囉
今次先第一次咁少人野貓行動
之前外國好work
好多人又話效法又剩

唔覺啲建議講過咩感激認同嘅說話
反而係勁紙上談兵
好似講到自己一定係啱咁唔知做乜撚

發夢作為前線，21號之後已經唔想理。

其實咁樣係證明要改變方法, 唔可以淨係靠圍, 家下為時未晚
咩叫be water? 停止圍唔等於屈服, 啲人叫停亦唔係想打擊前線, 而係前線應做嘅野已經做晒, 家下係前線休息嘅時候

以事論事, 俾你圍到成個政府停運又點?
頭一兩次圍, 係話俾人聽我地個取態, 話俾政府聽官唔係惡晒
再圍落去, 只會俾政府覺得我地都係圍咁大把, 對於圍同佔領呢啲, 政府唯一而且有效嘅應對方法係冷處理 (人地做緊)
前線已經引起社會各界關注, 各非親中媒體都俾緊壓力政府, 家下前線再出去, 無疑俾位對方入, 而且社會大眾會對我地嘅行動感到麻木 (麻木就唔會再引起到關注)
你見警察都要用埋啲低智垃圾招屈人, 就知道對方捉緊我地路

be water, 要人果陣我地有, 打遊擊, 養精蓄銳, 睇對方點回應, 借力打力
再圍落去, 俾人借力打力嘅會係我地 ,我地會處於被動狀態, 唔通又重演雨𠍘佔中嘅情況? 到最後引起民怨, 等被人清場, 慢慢被算帳?
今次我地得到支持, 因為有佔中在前, 啲人對佔領呢件事嘅抵觸少左
之前有人講退, 俾人屌, 話係鬼, 甚至家下提, 啲人都覺得係分化
但你要同政府咁大個機構談判, 唔可以一招用到老, 我地唔係為左道氣, 我地要嘅係成功
另外我地無大台, 政府就搵唔到人談判, 逼住要同大眾交代, 政府settle唔到單野, 建制為左選情而割蓆, 各政府部門之間各來不合作, 互射係常理
我地要勿忘初心
同埋圍左咁多日, 無論士氣定精力都大打拆扣, 一鼓作氣, 再而衰, 三而竭
氣衰力竭, 唔係出兵嘅好時機, 前線兄弟多謝晒, 家下你地係咪應該休息, 你地自己諗

講左又話人係鬼

好撚仆街
坐係個mon前指指點點

不分化 唔好屌自己人！

我覺得態度問題
講到你自己一定係啱
人哋一定係錯咁
痴鳩線

係咁話失敗失敗失敗
人哋可能覺得成功呢
你理叉得人啫

其實成個plan禮拜六已經開始咗
仲有過千連登仔正皮

但禮拜日開始充斥大量624必定失敗嘅post
再到今日有大量見人少就馬後炮嘅post

我認同宣傳係少同太急
但其實每次野餐人多人少你都估唔到
都係要到時先知可以做咩
今日在場有百幾人, 大家決定呢個人數可以佔稅局咪去囉

講真621大家都估唔到可以多人到圍狗屋一日
所以無需要, 亦唔應該事前就放晒風話當日一定失敗

事後檢討係必需
每次野餐都實有不足
當吸經驗下次做好啲
反正你唔做嘢都係必定輸

但如果大家決定死攬住嗰200萬民意
(記住你嗰200萬民意, 正苦從來都冇理過你)
而不斷屌好撚攰仲堅持出去嘅人
咁我話畀你聽, 好撚快前面班人就會消失晒
大家可以繼續攬住啲民意去和平遊行同集會
而呢個正苦只會繼續唔理你

而家風頭火勢，唔該like同推post回應之前起一起底， 今日我喺行動個post，隨手一起已經幾個三毛， 撳一撳個掣大家可以少浪費好多時間

exac7ly

果班友一齊空群而出係到打擊士氣鬼到爆

係你地成日將「兄弟爬山 各自努力」掛嘴邊
但唔明白uncontrolled variable 係影響實驗結果
呢兩日應該明白到再「各自努力」就一齊收皮

自己無出過嚟嘅人
係度指手畫腳驚出嚟嘅人唔夠休息
驚我哋唔夠休息咪自己出嚟同我哋換班囉
乜都唔做係度扮智者
邊個唔知自己攰呀
屌你老母無人支援咪死撐囉
下次唔好預我

邊個論調都唔係重點 重點以家反映到民間智慧做既行動大部份都好粗疏 根本好多行動背後既back up唔夠 玩多幾次一堆沒力感就浮晒出黎

咪就係，邊有一次就得一次就唔得，on99咁

各有各做
你冇參與又要comment人
一係你去現場一齊傾一齊做

屌鳩義士班人只會係兩種人
一種係3毛5毛
一種係分化撚
今日都肯出黎嘅全部都肯定係最熱心果批
出聲還出聲 唔撚係屌
大大力屌落佢地度仲唔係分化撚

利申同意可能有其他做法

講真 好多時(唔講太極端對/錯嘅事)
岀咗去先睇得清點行好啲
事前講幾多幾多都係要臨場發揮
更重要係咁多人一齊
互相尊重唔同嘅意見係好重要
檢討當然要
但真係唔好係咁開啲都話咗唔好乜乜乜/
散播失敗論嘅post好似自己洞悉晒咁
如果你喺現場 點解唔即場溝通多啲？
如果你唔喺 又憑啲咩話喺岀面嘅人？
可以拋吓意見 大家都係想件事好
唔好吓吓串串貢咁引戰

我有早啲講，不過你地話分化
但係你地出咗...我會支持你地的
唔會玩賽後檢討

所以你咪就係唔明囉 成也呢3句野 敗也呢3 句野

其實提意見唔同意絕對無問題
不過一定要夠理想同控制好語氣
如果唔係好容易引起爭拗
多謝咁多位肯出聲既大家
更多謝今日有出黎既義士
香港式AI抗爭萬歲

從來就無一種必定成功既方法
我地無大台
就要自己探索
人地癱瘓政府部門
上個星期個個拍哂手話成功
依家又屌失敗
根本從來就無成功亦無失敗
只有嘗試同探索
要記住前線既行動力係最寶貴既資源
前線最多既係學生
經驗不足係好正常
起碼比班鏈戰有用得多
請給予尊重同支持
有咩經驗同意見可以主動係唔同地方提出
大熱天時
佢地唔係貪好玩架

又話各有各做
又鬧人地做咩唔一早出聲

比起你咁撚叻早咗講
想你哋依啲智者多啲出嚟多啲
係現場指點下我哋依啲無腦淨係識鳩做嘅人

或者有人需要休呢？大家要從詳計議過，找天煲底大家野餐傾又得

分化撚再肆虐就真係收皮
文宣組努力緊
國際組努力緊
前線學生不合作運動努力緊
有班人就努力屌

即係我覺得今日人一定少成效唔大 我請假出黎開咪叫大家散水？
事後檢討又剩係可以今日個一百人先出得聲？
唔可以大家一齊傾下次搞個再好d既活動等更多人出黎？
當然屌今日出個d係唔岩 但屌人唔出黎個d都一樣

冇丫 我支持你地
我剩係想講出咗就出咗
唔好玩賽後檢討
加油丫

民意撚就係最大既分化撚
口口聲聲叫人唔好割席
結果自己就係度割撚前線席
番屋企飲奶啦

其實尋日都有唔少人講過話今日好難會成功
因為宣傳太少 時間唔夠 大把人要返工 加上好多人都攰
想focus係626 做多d文宣或者擺街站
但係始終有好多人聽完就即刻覺得係分化或者係鬼
又話各自爬山 各有各做 所以都唔知可以點 講又講左
不過呢一刻與其互屌不如諗下之後可以做啲咩仲好
例如點樣令星期三多啲人出嚟
或者文宣可以做d乜

咩叫冇參與又要comment 人?
大把巴打尋日已經講話唔支持今日圍稅局, 你係米想D 唔支持今日行動既巴打企係稅局門口高舉X 先阻止到你地?????

各有各做唔代表唔可以comment , 真正既前線咁易受打擊???
每個行動都有改進既地方, 尊重今日都有出黎既義士,大家目標係一致,但今日用既手法真係完全唔掂.....

個個都上網吹風話今日少人咪會少人囉
個個出嚟之前好似你咁諗定唔知夠唔夠人咪唔會夠人囉
多你一個好多 仲記唔記得呀

同意每樣都要試。
每個個體行為前中後期都需要自行學習/評估，呢個亦係616為止成功原因
行動者應該要自行判斷/學習當時狀態，唔會有人話俾你知錯唔錯，但應該了解到自己行為重點同效果
如果中段效果不如預期，自己可以決定中止行為

我認同抨擊係無意義。 但如果批評中有養分，都應該要好好吸收。
如果行動者充分理解批評者意見，但依然決定執行，咁係無問題，咁因爲每一個網絡內既人都要被尊重及信任。
但如果唔明白其他人意圖（例如：點解好多人唔出黎）單純對其他人失去信心，再一意孤行同777同維尼有咩分別？

各自爬山說穿了係高度信任，出既相信唔出，唔出既都相信出既，但相互都應該有空間去吸收及發表意見。人無可能有hive mind， 只有大家都充分考慮到每個群體意見，咁行動先會有高一致性。 任何一方停止兼聽，只會令個網絡變弱。

最後，每個行為都一定會有功效，但係可以係正亦可以係反。

前線啲人可能自己都掙扎咗一段時間先決定出嚟
出到嚟比出面啲人屌都算啦
仲要成班人開Po潑佢地冷水
可能你地出發點係好
但前線啲人睇到真係會心淡

各有各做嘅意義唔係各不負責
而係其他人做咗d乜大家都要喺日後幫佢地包底

話一早話咗乜乜乜嗰d,要講就唔好上連登開post,一係就完全唔好出聲
做得好定做得柒都應該包容
否則喺有做到嘢嘅人眼中,任何事後非議都係篤灰割蓆

我認為咁樣先叫各有各做

依度講有咩用
係現場帶領下我哋好過啦

一早講左搞乜撚野624接放工真係曬鳩氣丟人現眼!!!!
話左呢D擾民活動唔係民心所向, 你睇今日有撚人咩???
唔撚係你出左勞力=有效=做到野架!!!
問你呢個活動為乜想得到咩效果你又唔撚知!!
你係度消耗民意呀!!!
咪撚搞到626冇人呀話你知!!!!
反屋企咪撚柒啦!!!

琴日我個意見就係今日宣傳太少 搞得太密 一定少人 搞咩都冇用 叫儲耐d氣搞次大既

其實都係間接係割席緊

人多就好波

人數少 自己友都幫手孤立抗爭者

人少 自然會有啲抗爭者會著緊個行動 幫手阻撓

同在場市民有口角 有幾難理解？

而家又唔係殺人放火

口角推撞就驚到咁

唔好再提不合作運動啦 香港人好合作

係呀
我626唔會再出㗎啦
由有頭有面唔丟人現眼嘅你哋出

個個掛住民意
然後屌前線學生
我屌你地老母啦
個運動民間自發呀
無大台架 佢地都係無政治經驗既學生
佢地既出發點好純粹炸
你地咁識玩 點解唔指點下
我相信班學生都係好撚無助
621黃之鋒一舉mic
就成班有哂風向
睇唔過眼班撚屌涼冷氣講風涼話
仲要屌鳩前線亂黎 無計劃

現場講有咩用，呢度講都冇人理
總之打緊仗，大家加油

我唔明點解本末倒置 明明政府就係驚你不定時，密搞 但你地話今日唔好嘅原因就係太密

你個意見有無係現場出現呀
你係連登講
連登正反兩面嘅post 有
邊個會睇到呀
定係我要一路係出面一路Mon 住軍師大人出po

支持

丟人現眼都講得出 仲有咩人會出黎？！

你呢D冇撚用冇目的既垃圾活動點會叫到人出去?
事實已經證明你係錯, 今日有撚人呀?
做埋D野消耗民意!!!
咪撚唔記得呢D活動既號召力係市民給予架!!!
見冇人就收皮唔好丟人現眼啦

呢度講就梗係無撚用啦
幾十萬個AC不停出post
我哋點跟得哂呀
你覺得自己咁正確點解唔出嚟指點下
出到嚟無人聽再講現場講無用啦

即係次次都要出齊？你唔好每日分早午晚都搞一次 跟住要我次次都出黎開咪叫你地唔好搞 你係咪咁先滿意

班友覺得自己69 616 咁辛苦和平遊行出黎既結果
俾前線班人摧毀哂嘛
準備割蓆架啦

有冇睇電視？
班人係出面比人鬧，同人鞠躬講對唔住，唔好意思，
你唔心痛？話佢地丟人現眼？
其實開po就係想鬧你呢種語氣

加油啊！

你做唔到野就縮圭一邊啦,
而家你係幫緊手咩?
你搞亂個場呀
如果冇民意基於你搞咩都食得屎啦, 係度講唔洗理民意?
on L 79!

唔係
不過叫你無出嚟嘅時候就咪咁多嗲
買咗一邊
中撚咗就話自己一早講撚咗
唔中就笠水唔出聲
個個都做到孔明啦

真係好奇怪 搞抗爭唔係打對方驚嘅野 而係用自己覺得啱嘅野

你問政府驚人日日好似今日咁定626咁

為件事好只可以自己做返啱嘅事咁去修正
say no只會淋熄左班人前進嘅動力
我表達得可能唔係幾好
即係好似素描咁，一筆一劃修正，唔可以用擦膠擦
要改變方向唔係阻止

唔想好似六四咁大家懷疑大家
槍口對外
冇傷大雅嘅不足由得佢

我就好直接嘅 覺得今日出完全無問題 人係少但都算夠 成果係真係佔到成棟樓仲勁過上次

得啦得啦 抗爭者口角推撞市民不代表我

痴線,做之前就話兄弟爬山
依家又話 咁做咩唔出黎

你依d咪惡過共產黨囉 一次唔出就要收嗲
冇屌鳩你只係講下點樣下次宣傳好d吸引多d人都唔撚得
依家返左古代剩係要面對面先溝通到

政府已經開始搵廢佬做文宣，戰場變緊

發夢見到，好多人支持！同埋夢境見到同一時間幾個地點咁請願，班狗又唔敢做咩，領館地帶！

多謝佢吔今日嘅付出

星期三加油

為件事好只可以自己做返啱嘅事咁去修正
say no只會淋熄左班人前進嘅動力
我表達得可能唔係幾好
即係好似素描咁，一筆一劃修正，唔可以用擦膠擦
要改變方向唔係阻止

唔想好似六四咁大家懷疑大家
槍口對外
冇傷大雅嘅不足由得佢

仲有想講句對不起... 今日我冇去
上次圍警總好自然而然，接入境處放工都冇乜野架

屌你老母啦
你坐到辦公室批評緊係口響啦
講撚到政府態度軟弱
民意傾向反修例派係你打出黎咁
佢地唔出 又點知今日效果唔好
啲口吻同班廢中一撚樣
馬後炮 指指點點最叻
乜撚野丟人現眼呀
大家坐埋一條船呀

唔係叫你收嗲
係叫你唔好咁多嗲
講中一次就拎嚟攞彩啫
你就最精明 出嚟嘅人就死蠢 鳩做
正宗精人出口笨人出手

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

咁開頭係唔stop佢地?
明知柒撚硬既今次
621個日都見風向唔對啦
626咁大單野要搞唔好好養精蓄銳中間出黎搞乜撚野624接放工?
唔係佢地自己拎黎柒丟人現眼係乜?
叫撚左唔好搞架啦!!
係度用反分化名義唔理人地意見乜都搞一餐, 活動又冇目的又冇效果, 參與既人為乜都唔知, 真係自己攞黎賤好撚醜樣, 個班成年人黎架, 衰左咪撚扮可憐, 一早講撚624唔撚有人架啦

又明知

大把人講...
遂個遂個po睇...
你唔跟...唔係冇人講...
同埋唔係個個都得閒成日出到
總之你地決定咗嘅行動
我會係後面支持

一早大把人提左你地啦
又分化又剩

民意民意民意，唔係話唔理民意，但2百萬人行出嚟又點？人哋依家已經揀咗個影響市民最少嘅抗爭方法，仲要同職員道歉，你咁都仲屌？衰啲講句，點解上個禮拜佔領金鐘仲圍埋政總咁大影響你唔屌？因為多人呀嘛！依家見無乜人出嚟就屌呢樣屌果樣，次次都等到夠一萬人先圍好唔好？

繼續一路返工一路屌出嚟抗爭嘅人啦

咁威呀一早講咗，咁大神你預知下626會唔會又變柒？

割你老味咪割你老味囉!
搞活動你活搞就搞支持就支持出就出呀?
69 616點解咁多人出你有冇諗過咩原因, 有冇從中吸收勝利既元素?
冇撚同過個腦係度亂鳩搞, 搞完621都知唔對嘔仲搞624, 正一不學無術既敗家仔, 見你班人咁撚樣就好撚興

依家係你地問講意見個d點解唔搞之前講 跟住話之前講左 你又話人攞彩 真係你講曬

幾時有話唔搞之前講
可能其他人有
不過我無
我不嬲叫畀意見嘅人最好出嚟講

個班仆街鬼黎，block鳩佢

嘛係，成日問點點點，之後點，g20後點，一直潑冷水，講咗56個page自己都冇提出d咩。
推

依家好似打機 隊友摸黑探路撞到牆
你屌佢地唔睇路咁
邊條路岩 work唔work
邊個知?
唔好永遠諗住perfect clear
民意會吹向班藍色人 警犬
亦都可以吹返黎呢邊
學識打逆風
唔好屌隊友俾啲耐性

push!!

621都好講?
621根本就係自我卸甲比位人入
搞到民意有逆轉傾向!
搞完621冇反醒仲要聲大大唔識死搞624
621好成功咩? 好撚多人咩? 有冇10萬?
621 得到咩結果?
你話人唔夠膽屌621, 你真係唔知人地屌621屌到飛起呀? 唔撚怪得仲搞624啦! 621得到咩結果呀問你? 621圍撚住有咩用呀? 邊個官出黎回應過你呀? 邊個訴求得到回應呀? 仲好意思話621係成功話621冇人屌?

想問搞咩先會回應訴求？
300萬人和平遊行？
200萬都係得個吉，等大家襯熱鬧打卡

不學無術、敗家仔
你愈黎愈似啲藍色廢老屌學生既口吻
係咪開始露底
我見得69 616好成功
多人出就成功？政府咩回應？
亦唔見得今次係失敗
長期癱瘓政府部門
你覺得政府會唔理？
唔好你用自己短淺既眼光
去評價活動既成效啦

唔係唔出 之前都出齊 但前提係活動要夠宣傳
你搞街站宣傳多d 幫文宣組手 下次先有夠多人出黎傾 今日唔係去稅局有問題 而係事前宣傳少得可憐 加上太密 人都會攰 請假都唔可以日日請

因為已經失左民心，失左重心/目標
你仲問人點解唔出黎，姐係你唔明點解會搞成咁
不散唔係叫你日日嚮條街到擾民
係你用唔同方法推動件事，達到目的
（例如你睇黃之峰會唔會日日嚮條街到嗌？唔會，但佢會做訪問，去外國交流，出宣傳品，教育其他人，同政治人合作等）
而家人心已經分散左，警察亦唔會再犯低級錯誤。我地既策略亦都要因應外在環境而改變

義士應該休息下先

對家見係勢疲實親機分化

唔好上心

*唔見得*

有撚人支持咩而家?

打工仔日日罷到工去？
有幾多人支持反對你做過調查？
今次明顯學生主場

成班垃圾鍵盤戰士

無論咩情況都唔應該𨳒義士啦

推，再係咁真心乜都無，d 民意撚再加之前班捉鬼敢死隊，令到前線好多朋友都心灰意冷，寧願返屋企算，再係咁好快就無前線人員啦。。。。。。

你知唔知呢D活動唔係影政府一方仲影響其他人?
所以你先愈黎愈少人
仲唔反省呀你?
係咪不學無術你睇你自己
你目光咁狹窄唔識審視大局仲夠膽話人目光短淺?
你咪以為自己望得遠等於望得清先得架!
前面個境像係你自己FF, 就好似你FF今日會好撚多人一樣, 就好似你FF呢D活動係民心所向一樣, 就好似你以為你做呢D究政府就會"理你"應承你一樣, 結果就係唔係你幻想咁ar ma! 你根本冇反省又睇唔清個境以為自己目光長遠

反屋企休息626先出啦好ma

好多分化撚
人地出黎做仲係到事後孔明，真係好打擊士氣
再咁搞搵鬼同你出黎做？

無
依家嘅心態係唔做唔錯
唔出就唔會畀人屌咁解
慳返啲假

唔係第一日 班民意文宣撚痴撚左線好多日
藍絲先係佢地爭取對象

唔好理d 分化撚啦，積極研究下一次行動仲好，講d 過左去既嘢冇意義

叫左624咪撚搞架啦!
你出黎搞唔洗用大家既成本?
你以為免費架?
狼來了聽過未?

左一句 民心 右一句人心 義士變condom

比爛C屌都冇比同路人屌咁撚hurt ，你估人哋一生出嚟就識？說好了嘅不分化、不割蓆呢？去撚晒邊？今次做得唔好就當吸收經驗囉，點解仲要屌？你哋仲係唔撚係人？

你咪係到繼續屌 如果有用既話

啱

點解剩係睇到屌既人 好傻 你睇出面Dpost都係支持既多
不過你灰心都冇法 我會繼續

咁都叫俾位人入

即係要繼續幾百萬人遊行，跟住政府就hea應，咁樣就最好

收撚皮啦你，又呢樣又個樣
屌出黎個班做乜撚姐
就算今次成效唔好，咪話下次做好d睇有咩改善囉
見你不停屌出黎既人都唔知你係邊一邊既人

梁義士條命都變condom

個撚屌 24人共用帳戶
由你覺得69 616係成功
已經唔使討論

抗爭影響到人真係on99
咁樣點樣得民心啊？

民心大撚哂
屌走哂肯出黎既義士
準備用鍵盤救香港啦

邊個屌今日行出黎嘅人係唔啱
但今日出完黎
睇左所造成嘅影響
再分析同檢討得失
繼而計劃未來行動
我覺得係應該做

但就算唔認同都唔可以用屌嘅形式去comment
冇今日嘅人試，係冇分析得失嘅事實基礎

請copy再狂貼出去！！

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

誓不與義士割蓆
無論結果如何，在場嘅人都冒住最大風險企出嚟
我呢啲垃撚圾，為咗保住份工無出去嘅點都撐佢地

Show Blocked User - 24人共用帳戶

無論結果係點，都多謝一班響前線嘅義士

扮藍絲撚人，而家比人分化你轉頭

推 支持咁多個行出嚟嘅義士

up

( Show Blocked User - 24人共用帳戶 )

認真啲睇，原來啲膠論都係呢條仆街講嘅

其實認真，你搞和理非我哋搞包圍各有各做咪算囉，死都要話69 616好有用，其他嘢唔得。衰格啲講句，唔係612啲義士傷到咁，啲狗咁狼死，民氣仲延唔延續到615俾林鄭個記者會激嬲？
我勁憎民陣同和理非都照出嚟參加呢生人第一同第二次嘅遊行，我以為真係各有各做，點知原來結果都係呃鳩人

你覺得69 616 冇用, 621 624 就好有用係咪?

做自己覺得岩既事 唔好比人影響

唔係灰心呀
打算學返佢哋咁淨係坐返係連登出Post啫
順便等其他人試下做前線嘅滋味
下次輪到我做軍師

民心就係大撚曬, 冇民心咩都唔洗做, 除非你玩獨裁
由你一句"民心大撚曬"就知唔洗討論

不割蓆不分化

今日做埋啲on9野 我都真係覺得你地做乜撚野
去稅務大樓靜坐 無問題
但人地閂lift門唔比閂，不斷阻住人地閂lift門
重要係度口upup 聊交打
咁叫岩？
個個去稅務大樓都係返政府工咩
今日咁小人出山黎根本就唔睇好
之前去警總都出師有名
今次我睇完都覺得變撚晒質
難為你地重覺得無問題
好心啦 唔好做撚埋啲小學雞野
盞成個形象都無晒
睇下新聞啦 今次有幾多間撐你地呀？
連啲片段同字眼都唔係正面同中性
果頭先逼完班差佬名譽掃地
呢頭就搞臭埋自己個朵

你Block我都唔會Block到事實
我只係講事實

割得靚
認同絕對唔可以阻到社會運作
搞臭自己個朵啦

抗爭者注意 連登係個陷阱

為左義士一定出

好啱嘅一句
你永遠無法滿足所有人

Ching
唔認同都唔好屌得唔得
大家都係為件事好
同時大家都唔知點做先好
可檢討但唔好胡亂屌
你講到咁嚴重，出左事之後更應互相補鑊
大家都唔想出現不和同驚做完野會俾人批鬥嘅氣氛

潔癖到不合作運動都屌😂

前線各位繼續努力 距離成功不遠矣

係呀係呀 個撚個好似你咁就死啦
打住反送中既名義 係咪做乜都得先？
之前爭返黎既光環 今次咪又係無晒
重要比位人入
你覺得無問題咪繼續
不過今日單野會比人放大姐

respect 義士們

幾時屌之前612掟磚嘅示威者

請緊記三大原則
屌人前請記得自己只係坐喺電腦面前 而唔係同義士一齊行動
好好商討之後點做 唔使勞氣嘅

拎光環打中共
之前爭返嚟啲光環爭取到幾多項訴求？
光環有用一百萬二百萬人出嚟中共應該一早瀨咗屎

遊行算唔算搞到人

乜都唔做就唔使驚影響到人啦

你望下呢個post
唔岩聽既就屌 就block
根本一言堂
講乜都無用 我睇到我都覺得今日某部份人士係玩野
你自己睇下片
間間記者影晒 斷到正 都唔知點兜😂

依家重講光環論係訓左冇睇定點
上面有巴打講提意見比人鬧係鬼
如果係咁樣提意見，真係好令人懷疑係鬼

效果好就義士
效果唔好就搞事
屌你老母 輸打贏要
你不如縮返個龜頭入去等邊面贏撚左先出黎

出去其實真係揾命搏架

收撚皮啦
玩部鳩𨋢影響到普通市民，仲要開波屌柒人地普通市民，
知唔知個醜字點寫？
成日話自己係義士列士，形容到自己英雄咁款
實際上你係傻閪咋屌你老母！
好心提醒你地仲要串串貢，
影撚衰之前出嚟個百幾萬人啊，
自己反省下啦柒頭

隨時俾龜逗
冒住俾藍色人屌既風險

兩次遊行都搞到封哂港島路
揸車個D唔洗搵食咩
市民出入又無交通工具搭
個200萭人搞臭哂香港人個朵

出黎既點都好過鍵盤戰士
其實都係個句啦
你唔出黎點知冇用
政府未暫緩既時候
夠大把人話放棄啦
夠大把人話冇希望
你企出黎
就最少有關注
簡單一句 你點Q知有冇用
你點知會唔會 引起國際關注 國家關注
你點Q知其他國家會唔會做野
你企出黎 最少可以令大家痛恨既垃圾中國政府頭痛

屌你老母 割蓆撚
影乜撚野衰 大家目標唔撚係一樣？

收撚皮啦
做野唔撚用腦既咩
話撚左你地一言堂 唔撚岩聽就屌 就block
遲下係咪屈撚埋做3毛
你咪睇下之後點
一味講個勇字呀？
今日單野 擺明會比人放大黎做新聞啦
重柒下柒下咁

呢一刻要打抵抗力，唔好on9俾人分化至得架，今日就真係當發咗場夢算啦。

集氣打626，早晚有兩條戰線

無論成唔成功，都多謝你地嘅付出！！！

冇必要互相指責，效果唔好就留力27/28，要讓文宣發酵下，聚集力量

幾時屌埋612掟磚嘅人？俾藍屍放大嚟做新聞喎

岩，依家再割蓆真係咩都無。

拿拿拿 唔撚岩聽就屌
根本你地淨係想聽一樣野
就係撐你地
我屌你老母啦
做錯野又唔撚認
一味打住反送中既旗號出黎
示威都要有用先得架
而家你地今日做既野係無用兼為成個運動增加負面形象 你明唔撚明
圍警總 差佬無聲出 士氣同軍心低落
圍政總 立法會不斷唔開會
你圍稅務帶到啲咩
屌又唔比人屌 錯又唔撚認
一咪話鳩人割席
真係無撚晒野講 你地繼續

要做新聞全世界留係屋企咩都唔做 都可以話反對修例聲音減少，政府可以考慮重啟修例
今日唔撚出黎
你條傻鳩有得屌？
依家不合作運動呀
係要俾政府壓力
仲拎光環
使唔使簽埋同意書先出？

成效唔大>批評>無人再出黎>成效唔大>批評>無人再出黎>成效唔大>批評>無人再出黎>

我一直都講緊 兩邊立場唔同
一定會打 邊一面落單都係會比人打到仆街
我唔反對掟野喎 我重覺得其他人唔敢掟
淨係比差佬打 好撚心up咋喎

認同，事後檢討還事後檢討

唔好理班友
成日勝利球迷
唔講以為三毛攪分化

你咁樣屌前線
唔會拎到民心之餘
仲會打擊埋前線

抗爭怕做錯野？
影響形象 你選舉定做星？
乜撚野示威要有用？
邊個知點行有用？點定義有用？

大家集合搞街站，一個和平宣傳嘅方法!!
見到有個po講，覺得唔錯!!!

班民意撚最煩

提議過唔好，但到依家都仲落井下石馬後砲既一定係鬼

屌你老母
民意就係和理
係咪612都唔應該有？

你咪繼續囉 不過呢個位會比人jer住姐
到時咪令到班中產同中立撚 更加wfc

義士就係俾班民意撚當condom
因為義士亂衝有損形象

做乜鳩都話影響民意 冇沖都話影響民意 最後乜都唔洗做

個班港狗見人阻到社會運作就顛
唔攪事掌權者邊會怕

示威者代港狗坐監食警棍
班鍵盤狗就攪9人

叫班鍵盤,中間派去頂
行動派拉隊走算

個班真係垃圾鍵盤戰士

其實有乜好屌 反抗運動初期 方法唔啱咪試另一個 唔試撚知冇用

重點係 冇出嘅人完全冇資格批評

同意

唔好中啲分化 post 計

上面幾條友仲屌鳩義士衝動累撚左香港

戰爭梗有輸羸 , 今次輸小小 , 下次羸返場大既就得

未輸已經講到因為班人出去搞到輸咁

太多冇用既廢話
失敗咪失敗，香港都失敗左16年啦
唔係去到永續社運既地步
今日失敗左咪將經驗套用喺626上面
626多數都唔會用得返621種套路
趁呢兩日文宣嘅文宣、討論嘅討論
講少d廢話搵野做啦

講多最後一句
樓上班民意撚覺得人地出嚟你嘆住冷氣係眾人皆醉我獨醒
唔係 我認勇武派真係醉撚左
民意撚咁好做打幾粒字就指點江山
永遠無做柒無整臭光環 因為都無人知你做過乜

留意返 我上文講嘅所有兄弟爬山係同和理非講
係嗰班唱聖詩，出嚟坐住硬食支持嘅和理非
唔係你班鍵盤冷氣撚

民心民心笑撚死人咩

唔好中計被啲分化狗嘅煽風點火影響到!
和平爭民意, 勇武逼政府, 兩者缺一不可!

今次運動真係失敗要反省

大家目標一致，只係方法唔同

其實而家政府又係用番佔中個招，就係拖

拖到我地軍心散喚，鬼打鬼

有乜方法可以真正逼到政府回應5大要求，又唔比人屌。。

我估只有個個星期有百萬人上街先可以逼到政府，比全世界見到

繼續屌前線抗爭者啦
知你地鍵戰最撚有用喇

我係想大家多手準備，注意義士，多提意見，欣賞別人姐

係，所以無論如何，都應該感激前線。
大家都係見步行步，有咩都係一齊行完每一步，再思考改善，而唔係去指指點點，事後孔明。

唔好再分化 出得黎行動既義士都係同路人

要互屌請移玉步

我正式宣布！今日係互屌日！

各位我想講我地唔係保皇狗，有D 野做左達唔到預期效果係應該檢討，唔係死撐或者互相指罵。今次行動講真係缺乏方向同人數，圍堵稅務大樓旨在阻礙政府運作，但今日人數實在不足以造成圍堵效果，反而部分政府部門繼續運作，而造成既效果只係阻礙市民進入，增加既係市民既成本而非政府。所以係人數明顯較少既情況下，係咪應該考慮其他方式? 例如分幾組係不同地方派發傳單、狙擊支持警察既宣傳、宣傳黎既集會既時間地點等等人少都可以發揮作用既行動。

另外單靠民意的確唔能夠引起政府注意，但係要記住民意係我地唯一既保護盾。912 能夠有效果，除左堵路同圍堵立法會之外，民意都係好重要，如果果日真係有一大批兄弟掉磚，我諗差佬一早全部做曬野。依家只係得5個兄弟因為暴動罪被捕(仲要係未落charge)， 係因為我地有一百萬甚至二百萬人係背後支持，而依個強大既民意，亦引起國際關注，而依幾日政府有所收儉(或者龜縮)，都係因為政府知道做任何大動作，都會有民意反彈，所以我地絕唔可以放棄民意依個後盾。